九十後精英鏗哥進軍上班台

大家平身
入黎傾下計就 Ok，唔需要跪我

夠膽上黎太古廣場四十樓隻煍

原來你係九十後

no la 食緊雞脾

做保安？

做廢青

跟唔跟我做保安？
fg都兩皮半

黎港燈總部四樓搵小妹

GT一個月搵21.5k，仲要兩年行schemeA好正

保安都有2皮一個月

no la
IVE fg 45k -.-

我之前仲諗住讀物管課程
有個師兄叫我唔好入行話要系淋讀書先升到職

我報緊港燈 intern

我係三樓做野

相認啦

你入黎個陣，我都走左啦

鏗哥有無報clp intern

死返校園台9up啦ive仔

黎MTR搵我啦
包你有前途